# Proyecto Final

## Se presenta aquí mi proyecto final de la materia Introducción a Computación, el cual consiste en una página web con archivos CSS y JS
>Por: Shelly Flores

- Retomar un poco de vectores
- Portada
- Solucionador de problemas de tiro parabólico

[lab.anahuac][lab.anahuac.mx/ic]
